Netflix 射唔到上chromecast⋯⋯

你地得唔得？
明明尋日都仲睇緊
我youtube，其他野都射到係Netflix無左果個button

重新駁過wifi再試試

試左了

我無問題

nexflix 好似block 左，除非本身你個tv 有netflix

下而家無得用！？

google chromecast？

係呀

係咪update左Netflix就唔得?
我暫時ok

會唔會唔覺意未熄vpn呀

我iphone android都係最新version，兩部都射到去Chromecast

12.44

無開喎

慣左射係塊面到

係上一個版本有問題 你更新最新版就ok

手機？ 如果係，我已經最新版...你係咪12.44

force close app再試

我android 係7.xxx version 上一個版本有你呢個問題 我update左之後冇

You are not alone
唔知咩事search唔到Chromecast

唉試過

有無用咗唔同 wifi

5g同2.4g

你sure兩部device係同一個subnet?

youtube同其他得喎